Micro drone 4.0

好似好得, 有無伏? 大家㸃睇?

玩具黎講都冇話有冇伏架啦,飛得到當贏